bu top up /edu self finance 你地簡邊個？

各位巴打絲打有野求救..
我係HK SPACE 讀sport management 報左bu cie個top up (sport and recreation leadership)同 edu self finance(sport science)
你地覺得邊個比較好？因為self finance好貴 edu果個差不多要成20萬 （利申兩個都係year3讀起）
有無過來人分享下比下建議我
無限感激

sport嘅話 唔洗問都知bu

但係top up 唔係真係bu本校既sport

求大家意見

睇張cert係咪真係bu award，係的話當然bu top up

係呀 bu個名出 唔會印top up名...比你都簡bu cie?